求介紹— 札幌有無燒肉推介？

各位有無係札幌食燒肉既推介？
女朋友唔鐘意食羊
見札幌成日介紹成吉思汗烤肉
但有無燒牛肉既推介？
謝謝

推推

食過一間叫Totori烤肉幾正 不過要訂枱

Thank you
Search下先

巴打，円山公園嗰邊有間正嘢，睇下啱啱兩位試試

唔該晒你 好似好正

成吉思汗真係好麻甩
零抽風，有s仲要係bar枱食

屌，我嗰次就係bar枱食

德壽，上網自己search 下

三光舍
壽喜燒好正

咪撚食達摩
啲肉好一般

巴打最後去左邊間食